曼聯會支付900名員工的人工.

Manchester United to refuse any taxpayer cash as they get set to tell around 900 of their non-playing staff that they will be kept on with full pay
Manchester United are the latest club to avoid the government scheme
Move follows local rivals Man City who also intend to pay non-playing staff in full
Liverpool and Tottenham Hotspur among clubs who have come under criticism
Both sides have used government furloughing scheme to pay non-paying staff

Manchester United are unlikely to take taxpayers' money to fund the wages of non-playing staff.

Liverpool and Tottenham have come under fire for using the Government furloughing scheme, which sees 80 per cent of salaries paid up to £2,500 per month from the public purse in a bid to keep workers employed amid the coronavirus crisis.

United have declined to comment, but Sportsmail can reveal they are set to tell around 900 non-playing staff they will be kept on by the club on full pay with no request for Government cash.

之前已經比左100萬出黎
依家唔會好似利撚咁用政府錢比人工
多利撚4倍員工

場內場外都係真正嘅皇者